有冇好既聲樂老師推介?

本身識兩種樂器考左八級 樂理5級 放低左一段時間 但係有底pickup返應該唔難
想認真學vocal,如果返工兼顧到可能會考埋ABRSM試
有冇巴絲有好既聲樂老師推介,打好個基礎再慢慢學上去?
感激不盡

點解唔精專埋原本果兩樣樂器佢

Sing and you有幾個老師教得唔錯 可以試試

想趁後生見識多少少 我對弦樂都有興趣

唔該巴打 我去睇睇先